同志仍需努力

有同事因為港鐵暫停服務所以請咗假，話如果下晝通車會再翻工，我明白大家都要去集會，但希望有人留低繼續不合作運動，只係擺上晝根本浪費晒大家嘅血汗。我唔係啲咩軍師、咩專業人士，我只係一個希望可以為香港出一分力嘅小市民。